點樣追巨蟹男仔

未試過對一個人咁有感覺....
個日我同佢攬住真係好有feel....
我願意真心真意對佢
願得一人心

如果同到佢一齊，唔會再識其他人，會一心一意對佢好，唔會要佢唔開心.....

究竟點先追到蟹仔，我未追過人，真心唔識追...

佢對我忽冷忽熱.....

現任係巨蟹
如果佢對你有feel就易搞d

謝謝你，不過剛剛已經皮已收...

唔好咁chur

Y

蟹仔最易心軟，硬入一定唔得。。。

謝謝你

咩事收左皮呀？

一言難盡...

我唔會死纏爛打

但係我會自己完成個承諾佢...

給他一個家的感覺

好同意 好易心軟

可能直左少少，唔好見怪

利申：蟹仔

如果你feel到佢對你無興趣就唔好再夾硬追佢
無錯係好易心軟
但都好容易唔係因為鐘意你而係因為覺得你好慘，又覺得不如試下一齊所以就一齊左...

呢個真

我係巨蟹 請講

佢應該都對我有感覺，只係覺得我信唔過...

星座撚死全家 唔通佢早一日遲一日出世就會唔同性格咩

巨蟹一旦鐘意你，就會對你好好，溫柔體貼細心

可以試下露蟹